叫韓國做韓狗真係無錯

屌你老母成場波韓國矛過狗，而家叫你踢波定踢人啊屌你老母
嗰個11號，bump鳩跌人 仲要特登踢多腳背脊，食撚咗屎？

狗改不了吃屎

2隊都矛

2邊都茅撚到仆街

功夫足球黎

仲要踢撚完人之後自己瞓低扮撚曬嘢

瑞典都矛到仆街喎

一腳踢落背

韓國狗也不屌

恰南歐佬瘦過條藤就得
北歐果班個個虎背熊腰戰車咁

覆桌啫

抵撚死依家有十二碼

支持瑞典打撚柒你班冚家剷

如果叫瑞典打撚柒佢，咪即係叫佢地踢人唔係踢波，咁樣同班韓狗有咩分別

做佢地都廢事

瑞典又傷一件

本身都冇咩分別

個12碼自己攞黎，抵撚死。

衰係禁區度真係抵撚死

好彩有var ,話說今場個裁判怪怪地，韓撚踢9人地都無事。

十分認同